好奇一問 大家覺得政府係驚d咩所以縮左少少

如題
其實政府係驚200萬民意
警隊惡行
國際壓力
動蕩引起經濟危機
有冇d咩係佢擔心但我地唔知

如果知道左會唔會好d捉路

G20峰會 (貿易戰)
2020台灣大選

放心, 一定唔撚係驚市民

佢等我地出錯 反cup

香港民主及人權法。

根本就係慢慢拖,消耗民氣。香港人最善忘,過得一排就要搵食,慢慢就會散

費事g20果陣出洋相

引用藍絲金句：
(冇做衰野怕咩比人拉 ）

200萬散步民意有咩好驚

我覺得係驚人權法

如果佢驚 g20，當初點會呢個時間搞逃犯條例

其實無野驚
只係等我地淡
然後就到佢既回合

冇其他國家關注理得你地幾多人企出黎
用毅進制搞掂晒喇
驚你地用口罩眼罩溶左d官咩

真，唔可以鬆懈

係習總派左京官南下屌柒婆

補充：
佢推得送中，點會無考慮人權法/ 經濟影響乜乜77個d
最多只係推得肉酸，但唔覺得佢驚
可能係等G20完既，但暫緩唔係撤回，G20一完繼續推。暫緩只係為左國際壓力細d，往後其他野要過既時候順暢d

想拖,拖到G20完先算

如果再爆發大衝突,去到G20習近平比人圍屌到仆街

如果真係關g20，咁下星期就係關鍵？

佢自視過高，以為自己可以快刀斬亂麻之後過多一個禮拜回復平靜

佢諗住美國唔會真係整人權法。
你見無啦啦一出左人權法第2日就開始勢唔同左

陳雲：香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
我墾求大家 即使去唔到G20
都要一齊去簽呢個聯署!!
如果唔係 美國根本出師無名

我估人權法同做大灣區人

如果林鄭已經sorry左，但星期日百萬人民唔收貨，依舊遊行示威,
去到G20習近平比世界圍屌到仆街，迫屢行香港民主自治

林鄭除非係想三百萬人出黎，如果唔係邊敢重推
前提係佢自己加埋成理垃圾行政會議成員放左風本屆立法會期內不推
佢夠膽講大話係自尋死路

其實佢所有野都驚，但最驚既係612後，警察暴力上晒各大媒體

第二驚係二百萬人上街，要憑選票入議會既建制派表面撐、實際已經為自己選情擔憂，背抵一定向林鄭表達不滿，開始失去建制支持

第三係適逢中美關係交惡，侵侵實借題發揮，世界打緊中國信任戰

美國佬叫緊全世界唔好信中國華為
中國說服緊全世界人，中國係可信的

然後係中國大陸，二百萬人上街，表達對中國不信任
G20 習總俾人問到口啞啞

我覺得其中一個可能性係錯估左人權法對其他原本撐佢既人既影響（例如建制派）

之後比人屌到暫緩

G20

比較偏向失去建制支持個講法，因為煲到200萬人上街建制為保議席可能倒戈

G20

唔想俾你再有子彈

想拖到D普通人覺得煩 ?始終香港人唔習慣長期作戰
同埋而家日日都人屌 國際關注加G20 做咩都錯不如唔做

但前堤是星期日G20開會前依舊有百萬遊行示威冇解散到。美國先可聯同世界一齊制裁

所以要支持聯署

但人權法講左成個禮拜，而家先縮嘅原因係?

要俾多啲彈藥侵侵呀

唔希望演變成咁。。。

所謂 集氣七一，血債票償???

唯一驚既就係G20 冇其他

好簡單之嘛
香港一亂，
侵侵G20對住維尼，佢可以引用嚟大鳩維尼既係:
200萬人遊行、有市民不滿到暴亂，連政府機關都比人衝，
我聽講好亂喎香港

所以政府只會想冷處理你地，想你地和平集會，
自己幻想吓如果聽日得靜坐、唱聖詩，跪地喊，
侵侵就係得呢D新子彈可以拋出嚟，
咁侵侵可以砌維尼？

侵侵:
我見到有幾萬人靜坐、唱聖詩，跪地喊喎

維尼:
係呀 所以證明暴亂已經慢慢平息，香港政府已經暫緩修例喇

因為真係上議會

除咗中央 林鄭仲怕邊個啊
中央 就肯定貿易戰 美國人權法案啦
係二百萬人上街俾咗子彈侵咋
你估佢真係會保你
當你係牌咋

push

其實美國唔會制裁中國
因為侵侵要連任，佢只係諗緊計迫習種傾掂個貿易協議
前兩日亦係侵侵主動打俾習種，亦多次表達想見習種

侵侵只係想中國難睇，同埋將香港當做其中一樣醜化中國既籌碼

香港人唔洗再諗美國，之後靠自己

係 ，等聽日，
放內鬼打警察，警察扮死狗，

然後華麗返生

對，星期日百萬遊行示威冇平息到好緊要。
weekend人多好做事

依個真

比主子屌

以退為進，你plaan 左打boss 咁耐，
而家唔同你打，已經好多人亂晒

《香港關係法》同《人權民主政策法》。無第三樣。

全場都係佢嘅人
就算103萬人上事
佢都諗住實食冇痴牙
過咗海就係神仙 你點嘈都冇用
呢個方法佢之前用過好多次
以為今次都work

因為之前從來都唔會掂人權法同政策法

應該最驚影響到G20同台灣
港共政權唔通會驚香港人咩？

人權法>主要係保皇黨驚>政府驚保皇黨唔保皇

另，我反而唔覺得g20前要嚟多次勁多人上街係有必要。以香港嘅大細，連續兩星期有1 mil + 嘅人上街，其實人地已經完全知咩事，亦已經夠晒子彈。再多一次其實唔會令件事更差。

(利申: 我支持抖一星期，71上街集中查警察嘅議題)

精英喎 死要面
佢一縮完就會瘋狂出擊

[團結最大公約數]香港公民誓詞

其實佢空曬城怕你去錯地方
要投訴警察去政總做咩

唔係驚
係拖9我哋
拖到過咗g20

但要繼續百萬遊行冇平息示威先夠籌碼同俾壓力嘛

why not all
唔會話得一樣佢就怕

捱過g20佢地就會發癲

要黎多一次

因為要避免以下語言偽術話 示威平息左嘛

集氣七一，血債票償
20190620

昨日飲早茶時和朋友傾談，被問及香港形勢。我簡單地說，香港犯民主張集氣七一，血債票償。集氣七一的意思是，G20之前香港平靜，沒有示威。當勞侵在六月底G20峰會可以不談香港示威。因為一開口，習大大會話，香港示威早就和平結束，林賤道歉，香港人滿意。
血債票償就更加嚴重，香港人的血債可以用選票補償，那就沒有美國人的事情。爭取選票的人只是想進入立法會做議員，支持不可能出現自治的港共政權，不想自治。
當勞侵講到明G20峰會提出香港示威。這個重要時刻平靜下來，叫當勞侵如何為香港人開腔說話，如何牽頭爭取國際社會支持香港自治。沒有國際社會支持，美國對中共和港共官員的制裁不會生效。中共和港共官員的資產分佈世界各地，不是美國單獨制裁就可以湊效。
習大大在G20峰會前急如鍋上螞蟻，走到俄羅斯，伊朗和北韓找人救命。港共假意道歉又停止送中立法，616示威沒有鎮壓，企圖平息民憤。G20是中共和港共政權的大限。犯民的「集氣七一，血債票償」是最緊急關頭放生港共，意思是叫所有人在G20之前甚麼都不要做，讓習大大可以逃過全球制裁厄運。血債票償是支持港共政權。當然這樣做，因為要加入港共政權享受榮華富貴就不能讓港共政權倒下，當然是先要保住港共，即是集氣七一，才能爭取選票，即是血債票償。這樣做是賣港求榮，不是單純出賣港人，也出賣了支持香港自治的美國茶黨。
錯過了各國元首聚首一堂的G20，當勞侵要尋求各國支持香港自治，難比登天。再說，當勞侵能夠坐在總統寶座多久，很難說。下任總統對支持香港自治的意向如何，無人知道。錯失了這個機會，不會有下次。

唔係驚 係以退為進
第一回合摸清你底牌
第二回合tko

頂多係引爆點。唔引到啲兩樣或者無呢兩樣，700萬人上街都無用。

驚咩都得
一定唔會係驚香港人

政府縮係因為G20峰會
只要香港人乜都唔做
咁G20峰會個陣 美國就會覺得香港人已經同政府傾掂數
咁咪唔會理囉

講多次
暫緩係因為警察行錯步棋，過份暴力
唔係因為香港人衝贏
係衝輸左先換黎林鄭北京半跪

所以爭取世界、輿論關注關鍵係不在於你衝得有幾勁，有幾成功

個人認為民陣其實策略正確
果二百萬人入面，星期日同你行下就得
忍左幾年，見到個政府咁仆街臭串，連行兩個星期都得

你叫佢衝，二千人都未必有，因為佢地只係要表達不滿，冇人係想出黎推翻政府/犯法

連續兩星期動員一二百萬人，短期內唔會再咁易有人出黎

所以我認為要諗計keep 住啲人既怒火，等唔收貨既人 加 上傳統七一遊行 期望製造到大數字
清晰表達大多數人唔收貨

反而咁樣，建制會施壓俾政府，因為多人遊行表示佢地票主仍然唔收貨

根本就係以退為進，等你地激進派暴力示威，佢就可以大條道理清場，同埋話比國際社會聽，上次條防線都係承受咁樣衝擊。地鐵不合作運動？唔駛警察出手，要返工既市民都會罵番轉頭，邊個搞運輸交通肯定輸番民意
驚二百萬人上街？話之你七百萬人上街，最緊要唔影響中美貿易戰，台灣選情，建制派選情，等過晒選舉之後，下屆再黎過國歌法同送中

正解

所以星期日百萬遊行是必要的
因為這是政苦G20前最驚嘅

正苦D狗官驚無咗外國護照

都唔係架 200萬喎
佢都驚建制啲選票又要再種過

不分化 不篤灰 各自努力

國際視野不足...或者太有自信

覺得真係做乜野其他國家都唔會理

等緊上面去G20前保持低調

政府唔係驚 而係反攻為守
依家林鄭同立法會帶頭罷工 但唔下台唔總辭 其實係拎番個主導權 同時係止緊血 唔會講多錯多/做多錯多
目前無左時間/會期壓力 就隨時可以同你拖到暑期後 再突襲議會
姐係好似雨革咁 同你玩消耗戰
你想我表態 我就龜縮 你抗議 我就龜縮流會

當然 777唔可能咁樣頂多3年 明日大愚 國歌法依D政治任務一定會再推
依家要鬥既係唔好俾香港人覺得件事完左
要令到持續有抗爭意識 政府一有動作 就可以幾萬人集結行動

另外 純理論層面
你可以成立一個新政府 去取代現有停擺既政府 但依個又係另一個故事...

習總怕收唔番台灣
佢班o靚就各懷鬼胎, 但都係兩個字: 錢同passport
可惜既係香港人要傷害到佢地, 就要用焦土一齊攬炒

如果驚G20 咁我地呢兩星期瘋狂玩online game引關注係咪最適合

做官做左十幾年想推咩就咩, 高鐵, 明日大愚想過就過, 比我都當你地冇到

縮係驚你條毛

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告 我地就係每次要幾萬內出嚟

你勇武：
縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍嘔呀伯 圍困中信示圍者
全部唔記得哂 真係有人以為佢地出師有名

睇撚穿哂 咪當我地傻

陳健波即刻衝出嚟話儲咗半世人錢，害死佢，就知正中要害

事在人為嘛，唔試過點知少小人出？

連續兩星期動員一二百萬人，短期內唔會再咁易有人出黎。

如果今個星期日唔遊行。
可以俾政府話示威平息在，又冇左g20世界會與論壓力黃金機會。
71先遊行就太遲了。

最驚中共

我比較同意呢個
留意到時間嘅話，其實佢係6月9日百萬人上街，都懶理
612甚至定性做暴動，但之後呢？就靜左兩日，靜到星期六先再開記者會
616逼到200萬人出嚟，呢件事已可被侵侵攞上枱嚟講

其實佢唔會驚人民
今次開左好多唔好先例同白色恐怖，但有眼睇各部門互相射波
你就知政府從來冇驚過人民，你睇下李家超嘅嘴臉、林鄭道歉個態度就知

如果港共繼續將香港推入9+2大灣區行政區域，遲d就唔會太驚關係法

所以民陣拖到七一先再搞和理非
等於係俾中共回氣

死都唔肯撤，就梗係等時機再推啦，On9先話暫援=撤回，信嘅重On9，共產黨你都信？總之G20完左，香港人可共享大中華光榮

點解有d人覺得世界元首都係100%好人？
g20問到口啞啞？
g20講錢咋嘛
香港政府都一層推一層
習種就唔識推？咪玩啦
佢話不如撚下個股市仲好啦
香港人要自求多福多過要外國幫手
外國最多助攻，射得入唔入，靠嘅都係要自己

加油呀香港人！

政治家，有利益就係朋友

同23條一樣啫
肯定嘅係逃犯條例比23條更加辣
但冇陳同佳呢條導火線又點會著

到頭來，都係時間同形式上嘅問題
23條係特區成立5年就起草
逃犯條例就就再隔16年

到2047年前可見會有一至兩單埋身
香港人抗爭嘅路會越來越艱辛

驚g20開會前繼續百萬遊行，政有冇得講大話説平息左姐

係

其實今次要縮，扮下道歉
除左因為G20呢個因素
另外仲因為幫哂台灣果邊，蔡英文講明「不會做惡法幫兇」

修例唔成，反而醜到出國際，呢下冇得再強硬

未簽的快簽～～

文章轉載 作者：楊衛隆

集氣七一，血債票償
昨日飲早茶時和朋友傾談，被問及香港形勢。我簡單地說，香港犯民主張集氣七一，血債票償。集氣七一的意思是，G20之前香港平靜，沒有示威。當勞侵在六月底G20峰會可以不談香港示威。因為一開口，習大大會話，香港示威早就和平結束，林賤道歉，香港人滿意。
血債票償就更加嚴重，香港人的血債可以用選票補償，那就沒有美國人的事情。爭取選票的人只是想進入立法會做議員，支持不可能出現自治的港共政權，不想自治。
當勞侵講到明G20峰會提出香港示威。這個重要時刻平靜下來，叫當勞侵如何為香港人開腔說話，如何牽頭爭取國際社會支持香港自治。沒有國際社會支持，美國對中共和港共官員的制裁不會生效。中共和港共官員的資產分佈世界各地，不是美國單獨制裁就可以湊效。
習大大在G20峰會前急如鍋上螞蟻，走到俄羅斯，伊朗和北韓找人救命。港共假意道歉又停止送中立法，616示威沒有鎮壓，企圖平息民憤。G20是中共和港共政權的大限。犯民的「集氣七一，血債票償」是最緊急關頭放生港共，意思是叫所有人在G20之前甚麼都不要做，讓習大大可以逃過全球制裁厄運。血債票償是支持港共政權。當然這樣做，因為要加入港共政權享受榮華富貴就不能讓港共政權倒下，當然是先要保住港共，即是集氣七一，才能爭取選票，即是血債票償。這樣做是賣港求榮，不是單純出賣港人，也出賣了支持香港自治的美國茶黨。
錯過了各國元首聚首一堂的G20，當勞侵要尋求各國支持香港自治，難比登天。再說，當勞侵能夠坐在總統寶座多久，很難說。下任總統對支持香港自治的意向如何，無人知道。錯失了這個機會，不會有下次。

佢唔係驚
根本就係扮弱勢 你睇佢措詞係重覆洗腦咁: 已道歉 已暫停
當初既訴求"撤回"已經好難企得住
佢只係好裝模作樣咁退一步 留返比下屆政府完成

梗係驚習帝啦

樓主真係風趣. 乜你覺得政府有驚過咩?

你問佢既問題, 佢耍走你.
你俾證據俾佢睇, 佢扮睇唔到.
你叫佢即刻答, 佢話我諗諗先.

你連聽日去圍佢, 佢門都閂埋.
你出糧俾佢, 佢罷你工呀而家！

乜你真心覺得佢地驚咩?

驚200萬人？
佢書面sor9ry咋喎
有冇睇佢記者會啲對答呀
唔係612都唔會考慮暫緩呀

係，佢地幫手拖過左g20，唔信佢地，唔投佢地票

香港人繼續比班高官撚啦！抗爭？覺得遊行兩次出黎幾次就可以爭取到？

等你地善忘嘅天性

撤回等同承認自己「錯」
以林鄭嘅性格、以至習大大嘅作風，林鄭一定唔會直接咁做
因為等同向民間跪低，所以佢一直只會好間接地表達個意思
仲好堅持自己修例嘅初心

其實我唔係好明G20 點解大家睇得咁重要
唔應該睇得太重
因為所有外國只係睇利益
唔係真心撐你香港人
侵侵會同習種傾到香港，但只係講緊會提到
基於利益為大前提下，侵侵唔會想同中國繼續惡化
所以咩制裁係唔洗講、大家唔好發夢

香港只係侵侵既condom , 其實而家對佢黎講係冇乜利用價值，送中法係佢角度係已經撤回左，佢仲有咩理由干預香港內政？

跟住落黎重要既係部署
點解唔同意1/7 前再上街係要儲住啲人
係23/6 出50萬， 1/7 又50萬，政府唔撚驚你
佢會覺得有改善
人數起碼要100萬先表達到，主流民眾唔接受佢既冷處理

如果無國際社會壓力，香港人根本無可能可以抗爭到，以後要重推二讀，只要繼續話要堵塞漏洞，避免類似陳同佳呢D同類案件再發生就可以

諗太多
建制派唔想輸選舉，自然會施壓
到最後，香港係啲師奶同老野話事
平時就不聞不問
但當連佢地都反你，你收硬皮

拖尻到你冇氣炸，驚條撚咩你真係太天真

港共係怕外面因素 >>> 內部百萬人遊行因素

睇下6.9 百萬人遊行11點果份聲明
就係港共真心反應

唔係國際視野不足， 係無視全球反對

做少錯少咋 一定唔係驚香港人

但係個個叫人唔好衝
有個post叫人唔好開口屌狗添

一百萬唔驚，驚二百萬？
我覺得唔關事

一定要持續行動,最好仲要不停升級,咁先至落倒習近平面同比倒理由trump對付習近平
家下咁平平靜靜落去既話,國際社會只會當件事已經平息咗,因為政府道咗歉回應咗,而人民唔再行動,會比人一種感覺係人民已經接受咗佢既道歉同解釋

我用李天命嘅思路去諗
林鄭怕習種屌
至於你班香港人 未撚驚過

北京探子「戰場」收風 不願港重演六四

有資深建制派說，中央不會因為百萬人上街而害怕，但要評估事態惡化的後果，「極不願1989年北京的六四事件在香港發生」。建制陣營有人提出折衷方案，如暫緩修例，表明做一兩年公眾諮詢程序，讓各界先冷靜下來。

2. 貿易戰香港成為美國籌碼
3. 台灣選戰

中央思維係
穩定>權力>利益>面子>>>>>>民意

我覺得唔係驚喎
佢走出黎淨係道個歉，咩訴求都冇答應過。
跟住又賴死唔走，拖到件事不了了之

建制果堆廢物見到有二百萬人上街
仲唔同林奠反枱咩
林奠黎緊三年仲要靠佢地抬橋架

美國同中共打貿易戰，香港係中共嘅重要陣地，美國可以利用香港控制中共，而G20就有好多個國家領袖在場，侵侵可以用眾領袖在場嘅優勢，打香港人權牌，雜種響噤多國家領袖嘅壓力下，好大機會要下放香港嘅控制權給香港人，繼而影響中共利用香港搵錢，噤中共響貿易戰就會加速戰敗，美國就可以從貿易戰得到更大利益

加埋等你班人無焦點無目標咁衝
中立派就會覺得政府早就讓步 只係你地搞事
到時輿論就會倒返轉

屌 呢招真係好濕鳩

暫緩果時未有二百萬，明顯唔關事
明顯轉捩點係612香港警察暴力事件，傳遍整個香港、國際社會，之後韓正落黎

宣布暫緩前，連麥美娟都問佢，屌你，而家黎暫緩？
咁你憑乜野一百萬人上街後咁撚堅持

所以係冇人明佢點諗
應該係林鄭連同成個行會政治智慧太低，害撚死佢

發覺呢排咪多返好多人吃喝玩樂囉
政府一早都睇死香港人一直以來抗爭模式
一拖民意就會消耗，唔通個個無了期罷工

台灣話可以一次性移交、港府唔肯而要借潘生潘太、仲有「彰顯公義」呢下已經可見一斑
到真係上立會，612比台灣見到一國兩制嘅香港，咪比蔡英文入返佢「不願做惡法幫兇」
真係完全侮辱人智慧先做得出

國家有任務比佢
輸選舉都一定要做

林奠只懂做狗，因為做左幾十年官，都係一條聽話的狗，雜種話不能撤，香港就算700萬人上街，林奠都不敢撤，難道香港修改法例咁大件事，林奠敢自己決定？

唔明白美國點利用香港控制中共
因為現階段，韓正已經叫林鄭煞停左送中例
嚴格黎講侵侵已經出師無名，因為冇送中例，香港境內既外國人、居民已清除威脅

餘下既要求
1. 追究黑警
2. 釋放被捕人士
3. 撤回送中例
4. 撤回暴動定性

已經唔關美國事，侵侵亦無義務同你香港人爭取啲咩
在佢黎講，同中共傾好貿易協議比一切緊要

係時候靠自己，香港人

人權法案 完 700萬人出哂黎都wfc

我覺得政府唔係驚你班友會搞咩，而係驚自己班隊友會搞事。第一，班差佬自我澎脹到以為自己係正義超人，見人就當暴徒，政府都可能control 唔到班差佬發癲，不如先行收兵，廢事又出醜。第二，建制內部自己都各懷鬼胎，好多人都等緊時機上位，繼續燒落去對自己不利，不如先停一停，避免四面楚歌。第三，拖長黎打，示威者本身都會內訌，加上時間一長，影響到正常生活，自然會有班廢中出黎群眾打群眾，根本唔洗自己落手。

根本無驚過

過左G20佢就會秋後算帳
所以一定要G20前得到我地要嘅野

一鼓作氣再而衰三而竭
你621吹行雞會有行動 佢咪退一退囉
多做多錯少做少錯 佢唔做野咪唔會露破綻
反正你地多人都冇野可以做到 咪同你慢慢磨
等到你地冇哂聲氣再做野

佢地驚？你講笑ha
200同2000萬人出黎散步對佢地黎講根本冇分別
佢地聽大陸指揮
出香港人稅金放假
留意返香港政府既老闆係習總
唔係你地班賤民
而家只是做返雨革果時既套路
由你地搞，睇你地可以搞幾耐
反正政府唔開工都照樣有糧出，香港運唔運作到其實唔關佢地事

岩呀，所以唔係林鄭撤
係韓正叫佢撤佢先暫緩
你見佢星期六記招果種不情不願，仲要覺得自己冇錯
因為今次係北京比林鄭班垃圾更快聞到𤓓味
上面可能係因為台灣民調、國際輿論、G20 所以唔想繼續落去

所以結論係，唔係林鄭驚乜，係中央驚乜，所以叫停林鄭

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

界線以北國內外因素都有
可以肯定唔會係單一因素
但呢招拖字訣其實好常見，除咗姿態放低之外
政府底線一直都無變，先唔講五訴求
根本整場運動都呢刻政府都無賠出任何實際代價
到行政立法關係扔淡左，投票機器都仲有大半年可以run，行政任期都仲有成幾年，大把補社會風向，選舉機器DQ機再運作既空間

助肘為虐唔撚洗還？？仆街死啦陳健波

其實係本身商界都唔支持

商界暗通泛民 之後 泛民引我地上街

製造對立

用自由安全人權包裝

我都覺本身條例無乜野

但由於會影響香港關係法

我先反

同埋 銅鑼灣書店單野

而家諗返起，又真係有啲夢幻
當初心知會上大會二讀，幾乎全香港人都認定死梗，配合建制票數一定會快刀暫亂麻硬過
去到611仲爆緊石禮謙撻訂、全城白色恐怖
心諗612之後嘅香港會一片頹桓敗瓦
去到616反而變成林鄭嘅一個政治生涯污點

當然而家事實上根本冇嬴到
做咁多嘢大家都係爭到到「暫緩」，仲有烈士無辜犠牲
只係有啲哭笑不得之感

香港民主及人權法

一郁到建制班陷家剷d錢佢地就起哂鋼啦

咁你要先明白返個國際時勢同環境而家做緊乜先，唔洗理外國人係咪真係關心香港，只要知所有可以利用而達到大家想要既目就要用

3個字: G20

G20 +1
7月1日後就會報仇

似係啦，政府驚鬼市民咩，你咪圍佢，吹得佢脹？佢而加擺明避住你地一陣，一陣會秋後算帳

北京驚亂, 亂左點cap水, 直接落order叫777收皮
777一生未輸過,所以好唔甘心但都要跪

獨裁政府+傲慢官員+自以爲戰神上身黑警
點會驚？佢地無放過200萬人在眼內啦

唔係要落雜總面，係要佢認清楚形勢，唔好亂咁搞9香港，你落佢面，大家冇得玩，因為始終佢係我地最高權力果個，不認也得認

佢冇驚 策略嚟

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告 我地就係每次要幾萬人出嚟

你勇武：
我地政府警方都縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍毆倒地呀伯 圍困中信示威者
全部唔記得哂
所以先會驚對方有位入
人地向你頭開槍，但好多人都仲驚緊比位人入

所以而家最好嘅方法係公眾唔討厭嘅「勇武」
但你一定要搞到佢 逼佢回應

睇撚穿哂 咪當我地傻

最主要是G20峯會和美國放風香港民主及人權法案美國國會審議;班仆街保皇黨這麼多外國資產，一旦通過;美國政府有權以侵害人權為理由充供班仆街資產，這個根本就是核彈;至於777一百萬人都硬推，根本有幾多香港人上街她都不會放在眼裏;因為她不是民選，不需要為香港人負責……